鄧炳強-強強有冇用過佢枝手炮做愛？

鄧蛇-強強 當差當左幾十年
同江胡人士有密切接觸
後生個陣又做過下茄呢啡
佢份人應該好鍾意嘗試新挑戰
以牙強平時一貫既作風，相信係一個態度十分強硬既人
係床上都一定好需要比到征服感自己...
佢玩到呢個年紀個陣條野都已經唔太掂，更加需要有啲新刺激
唔知佢有冇用過佢枝手炮黎做愛，拎枝炮指住條女個頭逼佢奶槍管令自己起機...

打手槍

強強有冇打過手槍

好似中咗武肺，好耐未出現

強強枝槍射過未

射過都沒人知吧

佢話係假消息